我而家宣布 邊個衝

邊個就係義士

並唔係鬼

推

推，係時候升級

終於有人識諗野

算啦 啲人把口得鬼

香港不需要你分化

其實最好唔好而家沖
起碼聽日先

聽日之後又聽日，上個禮拜講到今日了

我想問而家沖特首辦有咩用
入面吉㗎喎大佬

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

而家deadline都未有呀 沖嚟做咩

而家得嗰幾千條友沖嚟做咩
趕住去送頭？

唔沖
可以包圍

Btw 衝定唔衝有落場嘅都係義士自己人

我都同意衝
但係今日 出師無名
入到去都冇人聽你講野

前列腺已有覺悟

Agger#yup
而家沖只會冇咗道德高地，更加冇任何用

強帖必推

囗講和理非
實質就係正義魔人

雨傘個教訓
你地冇吸收到

今日衝真心無用，衝去林奠條8婆臉前就唔同

唔好呀 今日好多人冇裝

首先我要講 我發夢當日都有沖 食咗幾下胡椒幾粒催淚彈 唔係乜撚嘢和理非正義魔人
冲嘅最終目的係要逼林奠讓步
而家走去衝特首辦有啲咩目的？
更加唔好講而家根本就唔夠人
而家衝上去只會送頭
主動冲更加會冇咗班和理非

可唔可以請你講下究竟有啲咩原因而家呢一刻要冲特首辦

吊今次我真撐
因為我冇辦法衝所以有能力部處既都一定係義士

琴晚凌晨衝又話唔啱timing無裝
話點都等天光先
依家天都就黑啦
有心衝的 每次出金鐘袋入面基本裝點會有啦
只係依家真係唔知目標係點

衝

如果各位去意已決 萬事小心

必要時忍辱負重 逃跑雖可恥但有用

支持

首先我冇話而家沖
同時和理非左咁耐做到咩
挾持民意？繼續比人抹黑？定係幫泛民拉人氣？

今日無力 之後再衝

比人拉左先叫義士，佢地全部安安全全
佢地係英雄

朱凱迪：死線投票

就係沖 616先有咁多人出去
唔好搞錯因果關係

但612沖係因為要阻開會
依家無原因唔抵
等下個宣布嘅deadline

民意係我哋到
打下遊擊戰
等林鄭建制自己鬼打鬼咪好
又沖乜鳩

612齊人夠裝備有物資站
而家咩都冇
沖嚟做咩

下次先，保留緊實力

都無理話和理非>deadline >衝

Heidi chu死線都過左

你地返屋企訓覺定繼續留守？

差佬唔敢上裝就係睇死你地
明明易衝都唔衝

衝入得去 和理非係出面唔割席 義士就值得做

...幾時有勇武行動可唔可以早D講呀....
返左屋企la..

散步 悼念 不能衝

大佬呢兩個禮拜我sickleave左三日

睇住你地全部行動都係被動打法

除左遊行

咁我返屋企觀察下你地行動部署先

我說服你唔到

香港人塊道德高地 係喜瑪拉雅山

唔需要講埋啲廢話

Push

有無人話比我聽依家衝黎有咩用

等deadline

推！

衝係岩 不過睇時機
依家政總立會個個收晒工 衝黎冇用
留返啲力等聽日佢地開會再衝都未遲

雖然我怕，但你衝，我係你後面support你

推 升級la 屌

其實衝黎真係等俾警犬打完拎民心
但依家民心已夠
應該轉策略
一定要對經濟有impact先會肯妥協
例如返工時間集會 好多人一齊迫地鐵
唉 但又會俾和理非屌

我發覺今次運動只要建議兩樣野就會比人有組織咁留言，整速將發言者打成鬼同壓左落黎

1.佔領一個地方
2.係立法會冇開會果時衝

依兩個果現象如果同社會中間派選民對泛民既觀感夾埋一齊睇就解釋到點解會比人維穩

1.泛民係上次選舉沒有大勝，反而損失左好多選票，選舉前發生過咩政治事件，就係佔領運動，相信泛民知道其中一個大原因令佢哋損失大量中間遊離票既原因就係因為54天既佔領運動觀感唔好，嚴重影響中間支持者既投票率，所以為左選票，網軍出盡奶力叫大家唔好佔領任何地方，為未來2年選擇做好保障，唔好又有難為中間派選民既行動出現（所以之前不合作運動都比網軍煞停）。

2.點解唔開會唔好衝？

因為開會既時候立法會黑警防守一家嚴密，前線去衝一定會比黑警打到焦頭爛額，頭破血流。中間支持者有獨立思考能力，有香港人既“大愛”精神，睇電視見到黑警過份使用武力，即使示威者係主動衝擊，中間支持一定會善心大發，良心作祟站係示威者果面。而泛民正好收割依個人血饅頭，同社會一齊譴責黑警，同時為吸取大愛香港人既選票做好準備，所以一定要左右輿論唔係警力強勁果時唔比衝，你衝一定要比電視影到你滿面鮮血，等香港市民支持泛民

現場行動永遠先於民意考慮

民意唔係冇用可以動員，不過唔應該左右行動與否
e.g.你納粹德國你反希特拉會比人民反對，不過你有良知會唔會反？
我哋應該考慮行動成功，作果，之後先考慮民意觀感係點，不過依家反其道面行，考慮左香港市民，世界點睇先決定行唔行動，點解會咁？

歡迎理性交流，和理非合作好重要，唔好比維穩組織因一己私慾分化，大家留意佢哋既言論最在意係民意，民意對抗爭主動性唔係最重要的，只要政府有錯我哋就出嚟抗爭，民意左右唔到，唔好因民意低而放棄

俾少少耐性啦

依家已經開始小組討論，個運動再咁落去就散

9月6 衝入立法會

死左幾多兄弟？

呢度明明大好機會

我係肩頭有花既今朝同啲一柴講

「兄弟 出面班人廢存 我地唔需要架撐都可以收到佢皮」

結果咪清哂囉

G20 美國人權民主法案 中共未理清之前

跟本唔敢殺你

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

又黎冇意義分化post，你組織左想衝嘅人，定左個戰略方針同目標先la

政府當你地200萬零一人全部傻閪咋

個個掛住搵錢

革咩命丫 返屋企訓教啦

你越少人比人拉左

而家坐緊個班就更加無可能平反到

反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士。

香港人 你地唔撚好偽善啦

你地想平反班被拉既學生丫嘛

夠唔夠膽同佢地一齊坐先？

拉夠6萬人

政府啲臭格夠唔夠位？

我買你班垃圾一定唔敢陪義士坐

永記六四教訓 你係唔會陪學生死

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士。

6月12 你地都係主動衝 你係前線無理由會唔知

而家你地個光環上到喜瑪拉雅山

有咩衝突？

香港人個民意已經出左

反對修例同時

樓價不能大跌

我提一個重點

衝我地可以

但和理非要絕對支援

要透過和理非 補給 阻止差佬清場

上下要一心

不能被打散

乘住個勢沖啦 仲等咩
再咁樣落去只會重蹈覆轍
俾人消耗晒戰力

政治手段高 係會有文宣部令民意轉向你 無論你做左啲咩都可以有人撐返你轉頭

你睇中共黨宣 維穩部就知 永遠宣傳係先於組織

你地呢自己唔敢就話 唔好衝 衝黎無用

你政治手段高 你可以出文宣打成對家迫到你咁
連醫管局帶頭出賣你都未仲未敢衝

根本性問題未清

歡迎大家留言叫啲人唔好衝

我逐個同你傾

唔係主唔主動沖嘅問題
當日主動沖有用係因為當日會開會
如果唔冲就會仆街
今日呢？

好撚簡單
發夢個陣見到有人爆玻璃衝入立會佔領

和理非出唔出黎守住條街先！！！！！！！

無限期佔領

直至4大訴求政府妥協

發夢睇新聞見過有人做

早幾年咪比出面和理非拉左囉

如果做到上下一心

跟本就平反左 否則宣布廣場獨立

唔影響你份office工同屋企層樓先係香港人 根性

我勸所有學生走先
比真香港人頂住

不在現場，請問軍力如何？

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

衝入去到底做乜撚，
係又衝唔係又衝，
到時真係失民心

唔好衝住阿！大家噚日遊行完已經小攰，已經少咗人出嚟，加上今日大隊始終分散咗，而且今日立會又冇議案要表決，不如呢幾日大家kp住靜坐、輪流圍立會啦。

不過唔好屌我住先，我唔喺話唔衝，但見到隔離post話set咗20/6 夜晚11點做deadline，都幾多人g持，不如等大家回下氣先啦。附埋條link。

【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設死線，全力升級！

好撚同意

唔好衝

6/21都唔會有人衝

現場行動永遠先於民意考慮

民意唔係冇用可以動員，不過唔應該左右行動與否
e.g.你納粹德國你反希特拉會比人民反對，不過你有良知會唔會反？
我哋應該考慮行動成功，作果，之後先考慮民意觀感係點，不過依家反其道面行，考慮左香港市民，世界點睇先決定行唔行動，點解會咁？

Btw冇人同你會傾，討論，左膠維穩

衝唔衝都好
畜生領袖21:15會開記招
小心又揀記招時黎咬人

政府同黑警咁靜 明俾氹我哋踩啦
我哋要出師有名 政府就更加 所以而家要避免俾位人入…
我哋唔係要戀光環 而係要護住佢作為之後行動嘅support
出面有巴打已經figure out咗個pattern 其實可以睇返

明白唔可以怠慢議題同民憤 但有啲嘢真係唔急得
況且而家都逐漸有共識 到底邊日要行出嚟

香港人

你比人咁打法
去到醫院都比人拉

仲覺得出師無名？

唔係今日囉 人都唔夠 真係推班義士送死咩
定係你真係覺得社會上嘅氣氛已經醞釀、發酵夠?
之前咁多可取、失敗嘅經驗又可唔可以參考吓啊?

唔明點解而家都要硬撐 deadline而家都已經有…
話就話各司其職 但都要有共識有準備 有勇亦要有謀

Anyway...不分化不督灰 發夢企前線

PUSH

盧sir而家殺一儆百

你地點救義士呀香港人

衝你老母咩

咪撚衝...一次夠，再衝就煩喇

岩，咪衝，我地全部都係鬼專登搞事，快手屌我

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

岩，咪撚衝最好，我支持

係，使乜各自爬山，交俾你地了

講經咩有當過我地同路人？

有呀巴打
我發夢個陣衝都好撚柒驚

絕對明你講咩

11日前開既

又要推返上去

推

到底大家仲係咪坐埋同一條船？

又要推

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

推呀

200萬後好多完全唔理世事既dc佬uber都開始支持我地，點會爭取唔到民意呢？
點解你地唔明 民意＝公義

點解你地仲要乞求殺幾萬北京學生的港共政權？

做乜都好 支持前線
團結則贏
分化則輸

推

悼文：他跟她，致香港人的希望。